[ ★重要★公投POST ] 應否於812塞鐵？

正評：應該於812立即搞
負評：唔應該812搞，可以遲下再搞（或唔搞）

公平起見唔貼任何一方既論據
請一定要思考過先好正負評

結果僅作參考, 投完麻煩推post

幫手推post, 過陣要出街